以金正恩網名號召網民包圍新屋嶺 建築工被裁定煽惑他人罪成 還押候判

#東區裁判法院第八庭
#黃雅茵裁判官 #裁決
👤潘(36) #網上言論

控罪：
(1)煽惑他人參與非法集結
交替控罪：
(2)煽惑他人參與未經批准集結

於2019年9月19日至21日期間，非法煽惑身份不詳的人在新屋嶺扣留中心外，參與未經批准的非法集結

🛑罪名成立🛑
押後至2020年 11月3日 判刑，待索取社會服務令報告，強調不排除其他判刑選項(包括即時監禁)，期間被告需要還押

--------------------------
簡短裁決理由18:00左右補上

乜真係有條罪叫未經批准集結？

push

公安條例17A(2)

黑警強姦乜事都無

上網講兩句都要還押判刑, 真係癡撚線

推推推推

圍新屋嶺唔係玩膠咩 ?

我日日tst返工幾時告鳩我未經批准去人多地方返工吖屌你老母黑警

「自製炸彈炸迪士尼事件」發生於2006年8月26日，一名網民於香港討論區聲稱及揚言要「自製炸彈炸『迪迪尼』（香港迪士尼）」，而請求其他網民提供自製炸彈教學，結果警方介入事件，而Uwants及香港討論區的版主更以違反香港法律為由，封鎖有關文章及相關人士之戶口，以防止事件惡化。
........
法庭判罰肇事者社會服務令及罰款一萬元。下文為明報即時新聞報導：

「 男子稱炸迪迪尼判社務令 (2007年6月22日 15:24)
男子在網上吹噓要炸「迪迪尼」及美國領事館，徵求製作炸彈方法，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

被告林嘉樂(22歲)被控於或約於去年8月26日，在香港向互聯網站「香港討論區」的會員作出虛報，內容對香港的美國總領事館及香港迪士尼樂園的安全引起憂慮。被告承認浪費警力罪，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

【案件編號︰KTCC855/07】

Ching 啱啱返來?

屌你老團港共政府好撚on 9

販毒

香港撚有迪迪尼呢個地方

cls ! 仆街黑警紅官即死全家

佢老作新屋嶺強姦打死人